人越大越覺得自己只不過係follower

其實好多野都冇主見
份人冇樣好
懶，驚死，鹹濕，賤格，幾仆街既事都係腦海中諗過
所謂主見只不過係人地講乜我講乜
費事俾人杯
其實個心只係想餓唔死
𥄫女上鹹網買鹹書打飛機
過得一日得一日
真係好冇安全感
唯一推動到我過每一日
不至於輕生
真係得女人
即使係電視電腦雜誌上腦海入面幻想
射精個下感覺
係我呢世人唯一寄託

有反思已經比好多自以為是嘅油頭毒撚好好多

射精個下感覺
係我呢世人唯一寄託

覺 託
巴打才華幾好 現實點會溝唔到女